有無人有留意開卷商賠償金額。。。

是咁的，人大左，開始諗家庭
自自然然啲股票戶口就睇得緊
近日上親子王國睇呢個po
個心離左一離

係咪即係話，耀才只要執9左
我就血本無歸？[s][s]

是，請用futu

futu yau maa

唔知佢有冇，但致富有

唔係，係有50萬，不過只限港交所既products

有無link可以望望

咁係咪即係我買既係正股（etf都算對吧？）就有保障？

港交所就有，你唔係連你買既ETF 係邊間exchange 都唔知？

link 睇 no. 7

我呢啲師奶都係跟人買架炸...😭😭
sorry ahh ching 我真係唔識架..所以先成日喺到問野

我持倉既都係02822同02833
只求穩陣唔求搵錢..